# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-11 22:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\auth\views.py:60 .\auth\views.py:65
#, python-format
msgid "Share App %(param1)s failed to WeiBo, error:%(param2)s"
msgstr ""

#: .\auth\views.py:63
#, python-format
msgid "Share App %(param1)s success to WeiBo."
msgstr ""

#: .\auth\views.py:89
#, python-format
msgid "Share App %(param1)s success to Twitter."
msgstr ""

#: .\auth\views.py:91
#, python-format
msgid "Share App %(param1)s failed to Twitter, error:%(param2)s"
msgstr ""

#: .\bid\views.py:49
msgid ""
"You are not allowed to place bid, because your low credit points. But you "
"can buy additional credit points."
msgstr ""

#: .\bid\views.py:57
msgid "The bidding is closed, you can not bid."
msgstr ""

#: .\bid\views.py:84
msgid "The new bid has been submitted."
msgstr ""

#: .\credit\views.py:27
msgid "Init credit point."
msgstr ""

#: .\credit\views.py:52
msgid "Increase credit point."
msgstr ""

#: .\credit\views.py:82
msgid "Decrease credit point."
msgstr ""

#: .\credit\views.py:119 .\credit\views.py:120
msgid "Appraisement failed. Please try again."
msgstr ""

#: .\dashboard\views.py:110
msgid "Send message successfully."
msgstr ""

#: .\dashboard\views.py:250
msgid "Watch app failed."
msgstr ""

#: .\dashboard\views.py:276
msgid "Unwatch app failed."
msgstr ""

#: .\dashboard\views.py:326
msgid "Watch seller failed."
msgstr ""

#: .\dashboard\views.py:352
msgid "Unwatch seller failed."
msgstr ""

#: .\dashboard\views.py:400
msgid "Watch category failed."
msgstr ""

#: .\dashboard\views.py:426
msgid "Unwatch category failed."
msgstr ""

#: .\message\views.py:35 .\message\views.py:36
msgid "Save message failed."
msgstr ""

#: .\notification\views.py:69
#, python-format
msgid "%(param)s does not exist."
msgstr ""

#: .\offer\views.py:47 .\usersetting\views.py:312
msgid "The image size must be not larger than 1M."
msgstr "图片大小不能大于1M。"

#: .\offer\views.py:62
msgid "The offer has been created successful."
msgstr "职位已更新。"

#: .\offer\views.py:65 .\usersetting\views.py:330
#, python-format
msgid "The file type of %(param)s is not supported."
msgstr "不支持%(param)s文件类型。"

#: .\offer\views.py:67
msgid "The offer has been created successfully."
msgstr "你的密码已更新。"

#: .\order\views.py:62
msgid "The payment is paid."
msgstr ""

#: .\order\views.py:64
msgid "The gateway is required.Please choice gateway."
msgstr ""

#: .\order\views.py:66
msgid "Service date is not correct."
msgstr ""

#: .\order\views.py:75
msgid "The payment is successful."
msgstr ""

#: .\order\views.py:78
#, python-format
msgid ""
"Seller %(param1)s has paid service fee - %(param2)s with service detail id %"
"(param3)s."
msgstr ""

#: .\order\views.py:82
msgid "The payment is failed. Please payment again."
msgstr ""

#: .\order\views.py:132
#, python-format
msgid ""
"ServiceDetail with id %(param1)s set pay_token to %(param2)s, gateway to %"
"(param3)s."
msgstr ""

#: .\order\views.py:136
#, python-format
msgid ""
"Token:%(param1)s, ServiceDetail ID:%(param2)s. Gateway %(param3)s no exists."
msgstr ""

#: .\order\views.py:139
#, python-format
msgid "Token:%(param1)s, ServiceDetail with id %(param2)s no exists."
msgstr ""

#: .\order\views.py:142
msgid "ServiceDetail_id or Token or Gateway no exists."
msgstr ""

#: .\order\views.py:160 .\order\views.py:182 .\order\views.py:206
#, python-format
msgid "User:%(param1)s, ServiceDetail with pay_token %(param2)s no exists."
msgstr ""

#: .\order\views.py:163
#, python-format
msgid "Token:%(param1)s. Gateway %(param2)s no exists."
msgstr ""

#: .\order\views.py:165
msgid "Token or Gateway no exists."
msgstr ""

#: .\order\views.py:185
#, python-format
msgid "User:%(param1)s, pay_token:%(param2)s. Gateway no %(param3)s exists."
msgstr ""

#: .\order\views.py:188
msgid "Token or ServiceDetail ID or Gateway no exists."
msgstr ""

#: .\order\views.py:202
#, python-format
msgid ""
"User:%(param1)s, ServiceDetail with id %(param2)s, pay_token %(param3)s is "
"payed."
msgstr ""

#: .\order\views.py:209
msgid "Token no exists."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:42
#, python-format
msgid "ServiceDetail with id %(param1)s. Execute method %(param2)s failed."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:45
#, python-format
msgid "ServiceDetail with id %(param1)s. ExecuteMethod does not exist."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:47
#, python-format
msgid "ServiceDetail with id %(param1)s. %(param2)s"
msgstr ""

#: .\payment\views.py:49
msgid "payment. Amount or Currency or ServiceDetail ID no exists."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:62 .\payment\views.py:125 .\payment\views.py:210
#, python-format
msgid "%(param1)s Please payment again."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:97 .\payment\views.py:177
#, python-format
msgid ""
"Token %(param1)s, PayerID: %(param2)s, Execute method %(param3)s failed."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:100
#, python-format
msgid ""
"Token %(param1)s, PayerID: %(param2)s. Gateway no exists in request.session."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:103 .\payment\views.py:180
#, python-format
msgid "Token %(param1)s, PayerID: %(param2)s, ExecuteMethod does not exist."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:107
#, python-format
msgid "Token %(param1)s, PayerID: %(param2)s, %(param3)s."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:110 .\payment\views.py:195
msgid "Token or PayerID no exists."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:172
msgid ""
"Thank you for your payment, and your app will be listed according to the "
"effective period your choosed."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:173
#, python-format
msgid ""
"Seller %(param1)s has paid service fee with service detail id %(param2)s."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:183
#, python-format
msgid "Token %(param1)s, PayerID: %(param2)s, %(param3)s : %(param4)s."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:186
#, python-format
msgid ""
"Token %(param1)s, PayerID: %(param2)s, User: %(param3)s, Execute method %"
"(param4)s failed."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:189
#, python-format
msgid ""
"Token %(param1)s, PayerID: %(param2)s, Gateway no exists in request.session."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:192
#, python-format
msgid "Token %(param1)s, PayerID: %(param2)s, CheckMethod does not exist."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:221
msgid ""
"You cancel the payment to finish performing PayPal payment process. We don't "
"charge your money."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:235
#, python-format
msgid "User %(param1)s cancel the payment."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:269
#, python-format
msgid "Transaction with id %(param1)s. Execute method %(param2)s failed."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:272
#, python-format
msgid "Transaction with id %(param1)s. ExecuteMethod does not exist."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:274
#, python-format
msgid "Transaction with id %(param1)s. %(param2)s"
msgstr ""

#: .\payment\views.py:276
msgid "Pay. Currency or Transaction ID no exists."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:289 .\payment\views.py:367
#, python-format
msgid "%(param1)s Please transaction again."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:334
msgid ""
"You have successfully paid the money. We have already sent an email to the "
"app seller. In the meanwhile you can send private message to seller as well."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:335
#, python-format
msgid "User %(param1)s has paid with transaction id %(param2)s."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:339
#, python-format
msgid ""
"User %(param1)s has paid with transaction id %(param2)s, but execute method %"
"(param3)s failed."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:342
#, python-format
msgid ""
"User %(param1)s has paid with transaction id %(param2)s, but ExecuteMethod "
"does not exist."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:345
#, python-format
msgid "User %(param1)s has no paid with transaction id %(param2)s."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:348
#, python-format
msgid ""
"PayKey %(param1)s, Gateway: %(param2)s, User: %(param3)s, Execute method %"
"(param4)s failed."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:351
#, python-format
msgid "PayKey %(param1)s, Gateway: %(param2)s, CheckMethod does not exist."
msgstr ""

#: .\payment\views.py:354
msgid "Pay. PayKey or Gateway no exists."
msgstr ""

#: .\paypal\models.py:12
msgid "PayPal Response Status"
msgstr ""

#: .\paypal\models.py:13
msgid "PayPal Response Statuses"
msgstr ""

#: .\paypal\models.py:33
msgid "PayPal Response"
msgstr ""

#: .\paypal\models.py:34
msgid "PayPal Responses"
msgstr ""

#: .\paypal\models.py:38
msgid "Sale"
msgstr ""

#: .\paypal\models.py:44
msgid "Refund"
msgstr ""

#: .\paypal\views.py:40 .\paypal\views.py:81 .\paypal\views.py:122
msgid "No given valid amount. Please check the amount that will be charged."
msgstr ""

#: .\paypal\views.py:94 .\paypal\views.py:133
#, python-format
msgid "Amount %(amount)s has not been charged, server error is '%(error)s'"
msgstr ""

#: .\paypal\views.py:100
#, python-format
msgid ""
"Amount %(amount)s has been successfully charged, your transaction id is '%"
"(trans_id)s'"
msgstr ""

#: .\paypal\views.py:139
#, python-format
msgid ""
"Amount %(amount)s has been successfully refunded, your transaction id is '%"
"(trans_id)s'"
msgstr ""

#: .\query\views.py:56 .\query\views.py:140 .\query\views.py:228
#: .\query\views.py:306 .\query\views.py:381 .\query\views.py:458
#, python-format
msgid "Revenue(%(param)s/Month)"
msgstr ""

#: .\query\views.py:57 .\query\views.py:141 .\query\views.py:229
#: .\query\views.py:307 .\query\views.py:382 .\query\views.py:459
#, python-format
msgid "Over %(param)s"
msgstr ""

#: .\query\views.py:69 .\query\views.py:153 .\query\views.py:241
#: .\query\views.py:319 .\query\views.py:394 .\query\views.py:471
msgid "Monetize"
msgstr ""

#: .\query\views.py:82 .\query\views.py:166 .\query\views.py:254
#: .\query\views.py:331 .\query\views.py:406 .\query\views.py:484
msgid "Device"
msgstr ""

#: .\query\views.py:95 .\query\views.py:179 .\query\views.py:267
#: .\query\views.py:343 .\query\views.py:418 .\query\views.py:497
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: .\seller\views.py:149 .\seller\views.py:153
msgid "App with link has existed in your draft apps."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:165
msgid "App store link is not correct."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:166
#, python-format
msgid "App store link %(param)s is not correct."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:226
#, python-format
msgid "Link %(param)s is not correct."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:227
#, python-format
msgid "The app store link %(param)s is not correct."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:350
#, python-format
msgid "The attachment number can not be more than %(number)s."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:370
#, python-format
msgid "The file type of %(param)s does not supported."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:373
msgid "The file can not be more than 50M."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:393
msgid "Reserve price should be greater than one price."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:468
msgid ""
"Your app is not verified at the moment. Please goto next step and click 'App "
"Verification' to request verification."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:493
msgid "The app has been verified successfully. No need verify again."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:504
msgid ""
"The verification will be done later. Send the email to you after verified."
msgstr ""

#: .\seller\views.py:523
#, python-format
msgid "The attachment \"%(name)s\" does not exist."
msgstr "附件\"%(name)s\"不存在。"

#: .\templates\header.html.py:7 .\templates\header.html.py:93
msgid "Top 1 marketplace to buy and sell apps."
msgstr "排名第一的APP买卖市场。"

#: .\templates\header.html.py:64 .\templates\header.html.py:91
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: .\templates\header.html.py:65
msgid "Buy Apps"
msgstr "买APP"

#: .\templates\header.html.py:66
msgid "Sell Apps"
msgstr "卖APP"

#: .\templates\header.html.py:67
msgid "Create Job"
msgstr ""

#: .\templates\header.html.py:68
msgid "Job Listings"
msgstr ""

#: .\templates\header.html.py:72
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: .\templates\header.html.py:73
#: .\templates\usersetting\account_setting.html.py:29
msgid "Account Setting"
msgstr "账户设置"

#: .\templates\header.html.py:74
msgid "Activity"
msgstr ""

#: .\templates\header.html.py:76
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: .\templates\header.html.py:78
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\templates\header.html.py:79
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: .\templates\header.html.py:97
msgid "search the marketplace"
msgstr "站内搜索"

#: .\templates\header.html.py:98
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:8
msgid "Activity Overview"
msgstr ""

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:10
#: .\templates\dashboard\activity.html.py:34
#: .\templates\dashboard\message_detail.html.py:4
msgid "Inbox"
msgstr "收信箱"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:11
msgid "Sent Messages"
msgstr "发信箱"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:13
msgid "My Apps"
msgstr "我的Apps"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:15
msgid "My Auctions"
msgstr "我的竞价"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:16
msgid "My Bidding"
msgstr ""

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:18
msgid "Watch List"
msgstr "关注列表"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:20
msgid "Watched Apps"
msgstr "关注的APP"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:21
msgid "Watched Sellers"
msgstr "关注的卖家"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:22
msgid "Watched Categories"
msgstr "关注的类别"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:24
#: .\templates\usersetting\account_setting.html.py:31
msgid "Your Account"
msgstr "你的账户"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:26
msgid "Past Transactions"
msgstr ""

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:27
msgid "Past Orders"
msgstr ""

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:39
#: .\templates\dashboard\message_detail.html.py:8
msgid "From"
msgstr "发信人"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:40
#: .\templates\dashboard\sent_messages.html.py:17
msgid "Message Subject"
msgstr "标题"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:41
#: .\templates\dashboard\sent_messages.html.py:18
msgid "Received Time"
msgstr "接收时间"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:57
#: .\templates\dashboard\sent_messages.html.py:38
msgid "No received message."
msgstr "没有信息。"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:64
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:42
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:86
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:131
#: .\templates\dashboard\sent_messages.html.py:43
msgid "previous"
msgstr "前一页"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:65
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:44
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:88
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:133
#: .\templates\dashboard\sent_messages.html.py:44
msgid "Page"
msgstr " "

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:65
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:44
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:88
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:133
#: .\templates\dashboard\sent_messages.html.py:44
msgid "of"
msgstr "/"

#: .\templates\dashboard\activity.html.py:66
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:46
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:90
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:135
#: .\templates\dashboard\sent_messages.html.py:45
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: .\templates\dashboard\create_message.html.py:8
msgid "Send New Message"
msgstr "写信息"

#: .\templates\dashboard\create_message.html.py:12
msgid "Receiver"
msgstr "收信人"

#: .\templates\dashboard\create_message.html.py:18
#: .\templates\dashboard\message_detail.html.py:6
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: .\templates\dashboard\create_message.html.py:24
msgid "Leave your message"
msgstr "内容"

#: .\templates\dashboard\create_message.html.py:36
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: .\templates\dashboard\create_message.html.py:38
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\templates\dashboard\message_detail.html.py:11
#: .\templates\dashboard\sent_messages.html.py:16
msgid "To"
msgstr "收信人"

#: .\templates\dashboard\message_detail.html.py:13
msgid "Received at"
msgstr "接收时间"

#: .\templates\dashboard\message_detail.html.py:24
#: .\templates\dashboard\message_detail.html.py:36
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .\templates\dashboard\message_detail.html.py:29
#: .\templates\dashboard\message_detail.html.py:41
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:5
msgid "Draft Apps"
msgstr "未发布APP"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:8
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:54
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:97
msgid "App Name"
msgstr "App名字"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:9
msgid "Last Modify"
msgstr "最后修改时间"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:10
msgid "Is Verified"
msgstr "是否验证"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:11
msgid "Fees"
msgstr "服务费"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:28
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:29
msgid "Pay It Now"
msgstr "现在付款"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:31
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:32
msgid "Pending"
msgstr "未验证"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:36
msgid "No draft app."
msgstr "没有未发布的APP。"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:51
msgid "Published Apps"
msgstr "已发布APP"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:55
msgid "Auction Beginning"
msgstr "竞价开始时间"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:56
msgid "Auction Ending"
msgstr "竞价结束时间"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:57
msgid "Bids"
msgstr "竞价数"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:80
msgid "No published app."
msgstr "没有已发布的APP。"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:94
msgid "Sold/Closed Apps"
msgstr "已卖/已结束APP"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:98
msgid "Sold Price"
msgstr "交易价"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:99
#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:117
msgid "Action"
msgstr "行为"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:100
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:113
msgid "Trade Now"
msgstr "现在交易"

#: .\templates\dashboard\my_listing.html.py:124
msgid "No sold/closed app."
msgstr "没有已卖/已结束的APP。"

#: .\templates\dashboard\sent_messages.html.py:13
msgid "Outbox"
msgstr "发信箱"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:9
msgid "Edit Offer"
msgstr "修改职位"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:13
#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:84
msgid "Apply with AppsWalk"
msgstr "通过AppsWalk申请职位"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:20
#: .\templates\offer\register_offer.html.py:35
msgid "Title"
msgstr "职位标题"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:31
#: .\templates\offer\register_offer.html.py:47
msgid "Type"
msgstr "职位类型"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:37
#: .\templates\offer\register_offer.html.py:53
msgid "Location"
msgstr "工作地点"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:43
#: .\templates\offer\register_offer.html.py:59
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:51
#: .\templates\offer\register_offer.html.py:65
msgid "Begin Time"
msgstr "招聘开始时间"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:57
#: .\templates\offer\register_offer.html.py:71
msgid "End Time"
msgstr "招聘结束时间"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:63
#: .\templates\offer\register_offer.html.py:77
msgid "Non Chinese Applicants"
msgstr "非中国人是否可以申请"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:69
#: .\templates\offer\register_offer.html.py:83
msgid "Salary"
msgstr "薪资"

#: .\templates\offer\offer_detail.html.py:75
#: .\templates\offer\register_offer.html.py:89
msgid "Description"
msgstr "职位详细描述"

#: .\templates\offer\offer_list.html.py:15
msgid "View Count"
msgstr "浏览次数"

#: .\templates\offer\offer_list.html.py:16
msgid "Apply Count"
msgstr "申请人数"

#: .\templates\offer\offer_list.html.py:22
msgid "Learn More"
msgstr "查看详情"

#: .\templates\offer\register_offer.html.py:41
msgid "Job Category"
msgstr "职位类别"

#: .\templates\offer\register_offer.html.py:95
msgid "Company Icon"
msgstr "公司LOG"

#: .\templates\offer\register_offer.html.py:108
msgid "If offer is enable"
msgstr "职位是否可见"

#: .\templates\usersetting\account_setting.html.py:20
msgid "Personal Setting"
msgstr "个人设置"

#: .\templates\usersetting\account_setting.html.py:23
msgid "Account Details"
msgstr "账号详情"

#: .\templates\usersetting\account_setting.html.py:24
msgid "Public Profile"
msgstr "公共信息"

#: .\templates\usersetting\account_setting.html.py:25
msgid "Subscription Setting"
msgstr "订阅设置"

#: .\templates\usersetting\account_setting.html.py:26
msgid "Security Settings"
msgstr "安全设置"

#: .\templates\usersetting\login.html.py:23
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: .\templates\usersetting\login.html.py:26
msgid "Not register"
msgstr "未注册"

#: .\templates\usersetting\login.html.py:34
#: .\templates\usersetting\register.html.py:41
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\templates\usersetting\login.html.py:37
msgid "Forget Password"
msgstr "忘记密码"

#: .\templates\usersetting\login.html.py:47
msgid "Logon"
msgstr "登录"

#: .\templates\usersetting\register.html.py:32
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .\templates\usersetting\register.html.py:33
msgid "Only allows Number,Letter,_"
msgstr "只能包括数字，字母和下划线"

#: .\templates\usersetting\register.html.py:42
msgid "At least 6 characters"
msgstr "最少6个字符"

#: .\templates\usersetting\register.html.py:45
msgid "The password length must be more than 6."
msgstr "密码长度必须大于6。"

#: .\templates\usersetting\register.html.py:52
msgid "Email"
msgstr "邮件地址"

#: .\templates\usersetting\register.html.py:58
msgid "register"
msgstr "注册"

#: .\transaction\views.py:99
#, python-format
msgid "You have traded with buyer %(param)s, can not trade again."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:161
msgid "Support user account does not exist."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:204
msgid "Transaction can not be confirmed delivery."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:205
#, python-format
msgid "Transaction: %(param1)s, status: %(param2)s can not confirm delivery."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:295
msgid "You are not allowed to buy, because your credit points is too low."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:386
#, python-format
msgid ""
"Transaction with id %(param1)s set pay_key to %(param2)s, gateway to %"
"(param3)s."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:390
#, python-format
msgid ""
"PayKey: %(param1)s, Transaction ID: %(param2)s. Gateway %(param3)s no exists."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:393
#, python-format
msgid "PayKey: %(param1)s, Transaction with id %(param2)s no exists."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:396
msgid "Transaction ID or PayKey or Gateway no exists."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:429
#, python-format
msgid ""
"The transaction with id %(param1)s status %(param2)s should be payed with "
"buyer %(param3)s."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:432
#, python-format
msgid "The transaction with id %(param1)s does not exist."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:480
#, python-format
msgid ""
"The transaction of one price buy with id %(param1)s is payed by %(param2)s."
msgstr ""

#: .\transaction\views.py:522
#, python-format
msgid "The transaction with id %(param1)s is payed by %(param2)s."
msgstr ""

#: .\usersetting\forms.py:31 .\usersetting\forms.py:38
#: .\usersetting\views.py:202 .\usersetting\views.py:208
#: .\usersetting\views.py:468 .\usersetting\views.py:537
#, python-format
msgid "%(param)s has been used."
msgstr "%(param)s已经被用。"

#: .\usersetting\views.py:51
msgid "Your account has been listed in blacklist!"
msgstr "你的账号已被加入黑名单！"

#: .\usersetting\views.py:62
#, python-format
msgid "%(name)s is not active. Please active it by %(email)s."
msgstr "%(name)s账号没有被激活。请登录%(email)s激活账号。"

#: .\usersetting\views.py:64
msgid "username or password is not correct."
msgstr "用户名或密码不正确。"

#: .\usersetting\views.py:98
#, python-format
msgid ""
"The password reset link has been sent to %(param)s. Please check your email, "
"click attached link to change your password ASAP."
msgstr ""
"密码重置链接已发送到%(param)s，请尽快检查邮箱，并点击链接修改账号密码。"

#: .\usersetting\views.py:100
#, python-format
msgid "%(param)s do not exist."
msgstr "%(param)s账号不存在。"

#: .\usersetting\views.py:118
msgid "Password is not the same with the confirm password."
msgstr "密码和确认密码不一致。"

#: .\usersetting\views.py:126
msgid "Your password has been updated successfully."
msgstr "你的密码已更新。"

#: .\usersetting\views.py:150 .\usersetting\views.py:199
msgid "Username only allows Number,Letter,_."
msgstr "用户名只能包含数字，字母及下划线。"

#: .\usersetting\views.py:152
#, python-format
msgid "%(name)s or %(email)s has been used."
msgstr "%(name)s或者%(email)s已经被用。"

#: .\usersetting\views.py:183
msgid "Registration failed, please try again."
msgstr "注册失败，请重试。"

#: .\usersetting\views.py:205 .\usersetting\views.py:211
#, python-format
msgid "%(param)s is valid."
msgstr "%(param)s是可用的。"

#: .\usersetting\views.py:247
msgid "Your account has been activated successfully."
msgstr "你的账号已被成功激活。"

#: .\usersetting\views.py:249
msgid "The activation link is not correct."
msgstr "账号激活链接不正确。"

#: .\usersetting\views.py:282
msgid "You account info has been updated successfully."
msgstr "你的账号信息已更新。"

#: .\usersetting\views.py:328
msgid "The public profile has been updated successful."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:333
msgid "The public profile has been updated successfully."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:355
msgid "The subscription setting has been updated successful."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:407
msgid "Send PIN failed, please try again."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:422
msgid "Old password and new password can not be the same."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:426
msgid "The account password has been updated successful."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:429
msgid "Old password is not correct."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:466
msgid "The new email can not be the same as the old one."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:511
msgid "Your new email verify successfully."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:513
msgid "The email verification failed."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:515 .\usersetting\views.py:517
msgid "The verification link is not correct."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:535
msgid "The new phone number can not be the same as the old one."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:542 .\usersetting\views.py:551
msgid "The phone number has been updated successful."
msgstr ""

#: .\usersetting\views.py:581
msgid "Payment account is updated."
msgstr ""

#~ msgid "%(name)s has been used."
#~ msgstr "%(name)s已经被使用。"

#~ msgid "%(email)s has been used."
#~ msgstr "%(email)s已经被使用。"
